波台狗你了解達哥嗎？你睇過達哥嗎？

你了解達哥嗎？你去過達哥嗎？你知道undergrounddv從一個一窮二白的電影channel現在已經成為平均6000人在線的遊戲直播頻道嗎？我要告訴你最了解達哥的政治取向的不是你，而是達哥自己；波台狗沒有發言權，而達哥有發言權，所以請你不要再做這種不負責任的批評。達哥歡迎一切善意的建議，但是我們拒絕任何無端的指責。